［721純討論］千其唔好發起多次罷工 塞路阻狗車

上次612都有罷工不合作運動
有的士巴士塞路 阻住狗車行 令佢地無咁快調動到
幾十kg裝備咁行都咪話唔甘

大家記得遵守交通規則啊

記住讓條路俾啊蛇 等佢地唔洗行得咁辛苦啊

大家幫手推吓叫多啲人讓路俾啊蛇啦

推